[牙朗J片] Cristiano Ronaldo: Tested to the Limit

條片2012

用科學解釋點解牙朗咁勁

砲彈射球

留意到15:24有雲爺爺

2012

佢左腳肌肉勁過右腳

呢度唔係好多牙朗迷架咩

條片舊到咁 大把人睇過啦